真係狗屎垃圾都叫自己係consultant

fg BBA畢業仲要做得果1個月多啲就話幫你揾IT工

2年u姐係後門asso仔

有咩問題

連最基本knowledge都冇

咁都要俾人地有第一份工嘅...

你識唔識react呢隻language架?
咁個咩flutter既language呢?

你識react咁識唔識js
你識javascript咁即係識java啦

佢係做recruitment, 使咩識java啊大哥

真人真事喎
大佬你recruit我, 但你樣樣都問我
google下唔難掛, 大概知道個生態唔好打黎係咁問啦

連最基本knowledge都冇consult到啲乜?
keyword filter咩

呢間公司d agent係接觸過數一數二低質
冇個做得長 一堆新手fg agent淨係spam call,
cv同jd做vocab matching之流咁，完全冇基本行業知識
比佢地搵過，請埋d 姓Zhang拼音大陸人
不過我唔係做IT

無料都敢放profile出黎